噁男跟蹤母女 竟趴地偷拍褲底 (又係新北)

【李俊淇╱新北報導】新北市1名穿著短褲的廖姓女子，前天晚上帶著2名女兒到書局挑選文具，1名男子竟假裝打電話尾隨在她身旁，還趁母女不注意，趴在地上偷拍廖女褲底風光，廖女回頭發現遭到偷拍，立刻大喊：「老闆，有人在偷拍！」偷拍男子見狀嚇得奪門而逃。事後店家調出監視器畫面貼在臉書上，希望全民一起來這名偷拍狼。
警方檢視周邊監視器畫面，發現前天晚上7時許，這名偷拍狼見穿著短褲的廖姓婦人（33歲）帶著女兒進入新店安民街的書店後，幾秒後也跟進去。
敗露後逃逸無蹤
偷拍狼不但還拿著手機假裝正在講電話，一路尾隨婦人身後，不僅偷拍母女挑選文具的過程，最後還趁婦人端詳文具說明書時，趴在地上偷拍婦人褲底風光。婦人發現不對勁，立刻朝著櫃台大喊：「老闆，有人在偷拍！」偷拍男子見事跡敗露，嚇得奪門而出。書店人員雖然立刻追出去，但偷拍狼已逃逸無蹤。
警方表示，目前已掌握嫌犯特徵，會再調閱書局周邊監視器畫面，過濾偷拍狼逃逸路線和犯案時所使用的交通工具，以期盡早將他緝捕到案。

無圖

褲底